［推上熱門］ 5.1天馬行動 正式啟動

從來冇講過開花
香城Online天馬行動正式啟動!!!

🖐☝️黃金週，人人都係5.1黃金戰士! 召集各路和勇手足，今日只做一件事: 進攻黃店!!!
其實香城Online從來無講過呢個係勇武行動，估唔到成班藍絲同紅媒炒晒車。 好在仲有好多一直由7月已經開始玩香城Online嘅忠實手足支持天馬行動，我愛你哋😘

優惠列表：

shopping 地圖:

網店分類:

優惠詳情:
黃店資訊:
香城portal:
詳情請參閱Telegram Channel:
@HKGoldenWeek

#快閃突襲 #BeLightning #十八區開花 #血拼黃店 #奮戰到底 #唔會手軟 #和理非 #黃色經濟圈革命 #大型抗爭行動 #港豬最愛 #五大訴求缺一不可 #WeAreBack

#香港警察表示五一黃金週活動是恐怖襲擊
#藍屍紅媒瘋傳FakeNews大炒車
#被逼害妄想症
#煲大佢

利申: 如5月1日有任何恐怖主義或暴力襲擊行動，必為黑警自編自導自演，與本和平活動無關。

推

推推推

爆買

Pish

促進經濟
黃色經濟

推上熱門

終於過返一年冇大陸人嘅黃金週

幫手推

推 樓下好多Green object 呃緊OT

快閃幫襯黃店

大大力推

push

今晚7點半就係沙田新城市和你唱
幫手推上去thx

「行動」51新城市和你唱 沙田柚搖滾準備好未

我冇補充

玩死班傻狗

幫襯黃店

5月10日 尖沙咀見

銅記重狗

你地慢慢企

我食個飯先

推
等黑警罰企

爆買黃店

推啊

推推

買買買

狗狗慢慢散步啦屌

啲狗跟住會去搞排黃店既人龍，大家小心

推
幫襯左3間
今晚繼續

快d出嚟

屌㩒錯，補推

p 牌推唔郁都推

推 正式行動

咁都撚到

幫手上熱門！

P 牌都推！

今日係和理非既回合

相信手足！

9

in 黃色經濟 we trust

做好自己幫襯黃店

騎劫黃金週

準備好落去食啦hahahahah

炒哂車

報下哨就得 由佢咃曬太陽

食緊黃店幫推

好名

地鐵重便衣狗 手足小心

yep 繼續報哨 積極研究部署

今日明明係購物大優惠日邊個講過話打打殺殺？

香港人嘅51黃金週！！！！！

有保留 要討論

仲要啱啱好主角係狗

由鳩佢出熱痱啦
去黃店爆買爆食雪糕同飲野

點解香港恐襲風險冇提升 由6月到宜家都係中度
之前都揾到咁多槍同炸彈
醫院同關口都爆過

都要研究部署同報哨
1) 黃店可能被搞
2) 下次 ......

pish

懲罰黃店

推爆你

食緊

買佢老母

推呀推呀

開口埋口話唔撚捉鬼
嘩屌 隔離po幾撚多正評

出黎呃OT

陶輝件事 大家都要入嚟 擺明送彈藥畀我地connect藍絲

笑撚死 你地繼續進攻黃店啦 你地班和理非所謂既革命係食黃店 share下ig post 9叫下口號 都唔知幾多手足 唔好講勇武比你地搞到心淡 如果你地覺得係分化 咁只係你地接受唔到批評 醒下香港人 望著個腐敗政權 你地覺得食下黃店 搞下經濟圈就有用？ 咁地同藍絲咁冇腦有咩分別

自己人都呃埋
不過我鍾意
撚狗最開心

鬥黃五毛出現了

阿sir今日邊度罰企 記得飲多啲水 今日好晒

唔好講廢話 你有咩好方法？

自己人都呃撚埋
帶文具出左去嘅手足死死氣番屋企

最勁嘅計謀係連自己人都呃埋
好似班黑警以為自己係不可替代
但林鄭係過橋抽板嘅家

真人識佢，超級金黃小店

佢搞寵物酒店。

店主幫助好多流浪狗，自己仲要收留成十隻流浪狗。仲要有三罷，有入寵物界公會。

逆情早期佢有賣寵物都用得既清潔用品，佢一直都冇加過價。

知道佢最近因為冇人去旅行，已經冇咩人放狗仔去狗酒店。

經營好有困難。大家有養貓狗既幫手懲罰佢。

Ig:sweety_pet_sitter

Facebook:sweety_pet_sitter

無養都幫手比個like share比朋友啦

推 白粉報大炒車

撚晒d狗
撚到佢地緊張？

又係你呀

笑撚左 你地繼續 我真係想講我睇到既野 加油

No sir!

笑笑笑
我地幫幾多出事手足佢地幾多感謝我地又知唔知呀

點啊個個post係度屌人
依家有人被人呃左咩
你咪又係坐係屋企嘆冷氣

成個觀塘區都係黑警 on9

幫推

cwb 極多狗

以後有文宣唔撚信lu

係唔撚出啊點樣樣呀 死犬隻死全家啦

劍指當權者？

推呀

好黃
推

撚哂狗 今次睇清哂邊啲係紅底了

無大陸人爽呀

幫手推 不分化

Push

笑狗

Gogogo

買、買、買

一頭霧水，是但啦落樓排黃店先

好波

真係慘，p牌＋唔認同就俾人屌成5毛
連登仲惡撚過中共

Tui

你地贏

佢唔係冇道理
我地係弱勢點都要有假設去小心判斷

今次咗樣撚狗看似好爽 有咩咁大得著？
繼而唔知有冇撚到自己人
連登出post都有人乜都唔理就推天馬行動
所以都唔排除真係會撚到自己人帶咗文具出嚟
好撚好玩咩

見撚到狗，個個下次砌張文宣fake下好好笑撚狗成功，呢個唔係一個健康嘅循環囉，真係唔建議再咁玩，而家事後出張所謂真文宣就打晒飛機撚狗成功，幾時先戒呢啲打飛機行為？

我又冇所謂啲連登仔以為帶晒風向好有料 淨係識話人狗 5毛 批評都接受唔到 香港仲邊有救

我哋就著得涼涼爽爽出去望下班仆街罰企 然後笑笑口
我地就放假睇狗 佢地就返工比人笑到無尊嚴

一次好啦

以為撚狗就可以做到傷害

爆買gogogo

由佢地曬死啦

10：00澄清，咁早就帶文具出去？

五一黃金週懲罰黃店

無錯！我已經行動咗好多個月，只撑黃店！

華府正調查世衛及中方有否隱瞞疫情，特朗普稱目前調查所得令人不快

開波爆買

比班卧底狗去吧今日

撚狗

但係多勇武都冇心淡喎

墮馬行動：反貪污，捉陶輝

十八區開花
買爆黃店

但今日出去開花嘅話真係送頭喎

Pishhhhh

啱啱出咗去食
見到有好多狗罰企🤣

尋日話天馬行動鬼嘅人去左邊

推！ 幫襯黃店！

一睇張文宣就知

幅圖好搞笑

大熱天時 喺MK見到啲狗full gear行街

唔好話係手足呃人 係自己信錯紅媒咋

黃店見

撐你啊手足

你仲有力氣同佢地講成班講極唔明
唔岩聽就話係五毛
好想睇有生之年黃店革命幾時嬴
黎緊幾百個還押，暴動，縱火嘅condom係監獄到食住白麵包睇出面點樣開開心心咁食黃店革命

你係咪唔知港共前後吠左幾多次黃色經濟圈

anyway阿蛇套甲咁撚焗記得飲多d尿呀

勁呀, 玩撚爆班🐶

咁你幾時去劫獄
武裝革命??
去啦唔係唔去下話

個個站都有狗
文宣冇講既地方都有EU
各單位留意

上水火車站有一隊綠狗 有旗

和你shop

花園街都一車防暴

班狗有人工收又可以呃OT
仲可以票控罰錢
真係唔知邊面先係被撚狗

巡邏坐係車度

佢地要做大龍鳳點都有架啦
OT 罰企曬太陽唔好咩？

睇你班白痴幾時打飛機打到贏

出門爆買黃店

乜都唔好做囉
日日嘆冷氣上連登屌人囉
即係好似你咁未嬴硬囉

bump

咪由得班戇鳩黑警鳩企囉
我地幫襯黃店嘆冷氣
順便係Twitter 打下國際戰線幫美國助攻
咪等啲狗係出邊鳩企乾蒸下囉

最痴線係以為咁撚狗係好有效好做到野咁
屌，對五大訴求有咩幫助

開花呀嗎佢地以為

我要食黃店

只幫襯黃店

丫sir天氣熱丫，記得飲水

邊撚個勇武心淡阿又?
分化撚又扮代言人?

由9佢啦，成日都有呢d 5毛衝出黎架啦

勇武大將軍
勇武軍師
勇武指揮官

我心諗
佢up就係心淡

黑警又鳩up話會有人堵路

咁撚叻你咪落去衝囉
雖然知你係mon post狗
慢慢鳩企乾蒸啦黑警

on9

黃色經濟圈

軒尼詩道有呃 OT !!!

幫你推

天馬

支持食黃店報仇

又要笑又要屌 阿sir曬到傻撚咗？

ot 錢 fat fat

笑死

撐你
出黎打未？

黃到發金

P牌

罰企好嬲啊？

由得班綠警曱曬太陽罰企熱死啦

見到都熱到仆街

背後軍師係邊個

係咪想講辛苦錢丫死黑警

pp

慢慢企，30度熱死人，7點半去新城市食飯

中環好多狗 我就去嘆個咖啡先

希慎附近有冇黃色飲品店？

黑警死全家 落地獄

今日只有一個行動，
撐黃店

上面幾隻係到一唱一和咁講黃圈冇用咁
又串人對五大訴求冇幫助或零傷害
講到咁出面 係人係鬼自己諗

洗唔洗影埋gear 俾你睇返曾經我上到幾前呀
唔怪得知而家越來越少人出講下現實話係鬼
成日笑藍絲冇腦... 你地班人咪同佢地一樣咁冇腦

街坊:o

我地明就得啦 睇得明就睇啦 黃絲淨係鐘意聽自己岩聽既野 由佢地自己繼續打飛機吊鳩我地係狗係五毛啦

成班喺到罰企，油麻地都有，阻住晒

有時睇佢地講野真係好搞笑人地講一句信到十足
乜野都淨係 屌死黑警
日日話食黃店就當有一日食到羸

渣甸街

推撚爆佢

就算係真都好
揚到俾對家知道晒 出晒黑警依個做法等於失敗
係就下次搞好d 手足條命好珍貴

係真前線就唔會仲咁大聲係到講啦
如果你真係前線我只會覺你根本冇腦

推！！！！

講事實會比人屈sir架
ching走先

長沙灣東京街 含大個股地盤6隻曱甴企

Up